過咗咁耐 原來我最放唔低都係你

或者唔會再遇到一個你咁嘅人 原來之後鍾意嘅人只係為咗代替你
亦都好彩我無因為咁害到其他人 但我以後都係自己一個比較好

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

深呼吸 用腳寫日記 要去哪裡好呢
我漫步在人海裡我的手也冷得要命

分開後 又幾年後 以為痛都好了
但是只要是一下雨就像天又彈著鋼琴 彈的是你

原來愛上寂寞 會怕去愛 害怕走 卻得往前走
已經忘了很久 每個鏡頭 那時候的我

遠遠地 車浪無聲離去 馬路上人少了
寂寞很美麗像一部沒有了字幕的電影 嗯....

停了電 自己煮了麵 讓漆黑的世界佔領
未來怎麼樣都可以 可是屬於我的愛情 可會來臨

OH...... 害怕走 卻得往前走
以前快樂的我 給消滅後 還剩下什麼

18歲鍾意嗰個人 真係會掛住一世

我都好掛住... 睇到返返嚟啦好無

最後一次見你 或者係幾個月之後畢業禮
不過也始終 不夠時間...